hkg悼念區

由讀書開始到而家陪伴左我7年既高登咁快就要離開，睇住LIHKG既誕生突然覺得自己老得好快

Btw食屎啦林早洩

下個會更好